急問！維修一問

代朋友問，新牌mark x(佢搵呀哥岀牌)
可能轉波冇踩實剎車，係波棍位啲膠片位爆左小小(如圖)，想問攞去整要搞幾耐同幾錢？

推！我朋友心急想知，謝各路英雄相助

直接痴碳纖貼紙cover